是靚午 肉碎意粉

狗都唔屌

味道很好的

不了

賣相 -1000分

今日咁晏先食

好味的

啲汁汁咁少嘅

嘔

咁晏先食靚午

唔記得POST

我搞到定延孕吐

男人係唔會大肚的

有冇al dante先

非

是

定延唔係男人

唔好意思 禁錯圖

很醜

賣相好劣

Sana肥撚到成個c9 ...